LBJ = CR7 + messi

LBJ有強壯身體如丙朗

又有大局觀 成日交靚助攻如美欺

可惜都係玩具撚

岩牙ching